英泥可以加碎石仔增強硬度

英泥可以撈啲碎石仔
做石矢
加強硬度

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

合比例加先會最硬，最好有沙，20mm既石仔，10mm既石仔，再撈埋英泥，加水撈埋一齊（唔可以加太多水，會無咁硬）硬左之後再灑水，7日就有大約7成力

落石屎咩

唔好咁樣搞紅隧呀！